喜茶哩單嘢，正式宣告香港年輕人嘅沒落

大陸仔飲喜茶都可以用電話叫外賣，坐喺屋企等人送上門，你班柒頭浪費自己青春排幾粒鐘

香港人真係好撚慘，飲杯茶都要跪

香港人高質 會唔會係你一箱情願

而家係要承認，仲柒過大陸仔